發覺真係唔使急住換Iphone📱 ❌

因為部iphone 6s 行10.3.3仲好撚威猛
炒❌買op5T先